支持國家比鄭松泰做港區人大

支持松泰棄暗投明，為國為民